📰芬蘭槍手殺三女子 包括議員及兩記者

芬蘭東南部伊馬特拉市（Imatra）周六晚發生槍擊案，一名市議員和兩名記者死亡。

警方證實，3名死者均為女性，兩人年約50來歲，一人30來歲。其中一人是伊馬特拉市議會主席耶皮寧（Tiina Wilen-Jappinen），另外兩人是當地記者。警方指她們周六晚走出一間餐廳時，被駕車到場的兇手用獵槍射殺。耶皮寧被近距離開槍擊中頭和身，當場死亡。
警方接報到場，拘捕23歲疑兇，他一直留在車上，被捕時沒有反抗。警方初步相信事件不涉及政治企圖，兇手與死者並不認識。兇手曾犯暴力和偷竊案。
總統尼尼斯托（Sauli Niinisto）向死者家屬致以慰問，總理賽比拉表示，政府會考慮採取新安全措施，防止悲劇重演。

有時睇到新聞會覺得
可能嗰三個人係一個月後既舉動會影響世界
導致世界毀滅
而兇手就係坐時光機返黎拯救世界